巴塞高層算唔算 完美演繹點樣玩死一個王朝？

逼走哥狗
買人亂鳩買 蝕到阿媽都唔認得
人工亂咁開 搞到出糧都食晒d錢
放人賤過痴 半買半送咁
同皇馬班高層真係一個天一個地
好記得果陣哥狗想買泰亞高施華
但巴塞就夾硬塞d防中比佢 咩song
加加埋埋夠買施華有突

係，宜家繼續柒緊。

想簽華拉堤
但巴黎好似直頭傾都唔同佢傾

冇美斯堀起個王朝都唔會出現
勁在舊時青訓營好多好野

好快MS退休，佢連聯賽都危危乎

中後場廢到on9都唔換血
2017仲吹奏緊件影帝

一個sharp d既青訓都無，出面果返黎既又話融入唔到體系

其實一個皇朝點都會有起有落㗎啦
只不過個陣嘅巴塞皇朝太勁
對比起而家個落差太大姐
但講真呢幾年歐聯熱門咪又係皇巴拜

巴塞差一個頂級阿根廷人夾美斯係差d既

有幾多個頂級阿根廷球員可以係依家既疤生存到

ag都生存到，其他人都唔成問題啦

最錯係放棄青訓用外人

淨係死攬AG已經可以死10次

無迫走哥帥
哥帥自己知隊波到左bottleneck
佢在位後期對親皇馬都輸

巴塞呢幾個轉會窗既買賣係on9
買啲人係有名氣高身價
但係踢出黎差
根本安力基唔識教

有冇2012（應該係你指嘅在位後期）對皇馬成績？

睇個勢咁頹，下季睇怕都四大皆空

40m買艾達杜蘭
呢d deal 真係完全唔知做咩撚

師兄，你最後果句打多左個巴字

2015 16黎左個迴光返照
自輸比下體之後好似道氣比人打散咁

中後場又唔買/鳩買
根本哂左msn

杜蘭dso ag事倍功半踢歐聯8強冇右閘

Agger路一定唔得先

買人同以前皇好似
主力買當打
或者名氣大
但d人未必岩用
Dso係之前好似打翼
去巴之後打中場
好似皇以前買完人死都要出
碧咸打中中咁

死都要出嗰個係Andre Gomes
Denis Suarez簡直係比安歷基投閒置散咁款

講真巴塞有msn唔會差得去邊既

D蘇初頭機會根本唔少
但佢表現根本極平庸
碧咸大大話話有招七旋斬斬俾雲佬屈下機

呢兩季既買賣非常出事
當然最最最錯係放走丹尼爾
明明走之前個下半季仲係fit 到漏油

丹尼爾要走都算
完全冇人頂佢個位先大鑊

死都唔買右閘，roberto 根本普通料
踢大賽俾人撚狗咁撚
勁既買唔到
要買返迪路飛奧仲要追個踢中超既保連奴
真係痴撚左線

但S 既心態耷緊 同埋MN 功能上又好似撞番

還返牙蘇比利物浦

返利做咩 去轟啦

差唔多歲數去巴黎

轟原陣開季踢4條戰線啦

睇下轟買唔買morata 先啦

講後上overlap
閘位球員黎講
丹尼爾今日都仲係世界第一

卡華積？

唔該認真講下波，唔好玩假膠啦

用返d青訓啦
買人都買返d巴西仔

拉埋ms齊創黑歷史

如果買到保連奴都唔知講咩好

下季可以爭4個冠軍，應該咩成積先叫合格？mn能傳擅射百搭類，理論上唔會撞

仲有巴塞d高層架構好混亂
d枱底數又多
成日去巴甲執d狗屎垃圾返黎
食下回傭

下年班大帝要踢世界杯
睇返上次個表現
估計messi 睇緊呢一季都唔會太搏

近幾年成日買啲2線兵 ag d蘇 仲有個前鋒
夾埋都夠買一個真係一線既中場啦
放走丹尼爾又唔買閘又係on9 係都要死攬roberto

人地蝗識買d本土有潛力既番黎搏 佢就走去買ag 自己有潛力既青訓就借晒去d垃圾隊

艾達杜蘭其實好撚勁 有排頂尼馬個位仲踢得好過尼馬

馬菲奧咁嘅質素都踢到巴塞

聽日done deal
40m巴西巨星
保連奴

迪路菲奧都回購

只不過輸幾分... 唔使咁誇張

踢足三年真係奇跡

最後係咪輸3分？

希古恩

正想講 大賽球員西瓜恩 到時有咩都可以瀨到西瓜度

迪路佢搏回收完，ac米蘭會買
點知收返黎之後，ac米蘭就放棄

保連奴就真係r爆頭
仲要比中超隊撚返轉頭

後防真係球壇笑話黎
2011年踢撚到依家

初初個以為巴塞收返想賣比米蘭
賺一筆
點知原來真係收返自己用

踢到插喉？ 沙維踢到插喉走左個位都係吉既，
宜家小白都插緊喉踢，
班高層似倒緊米，晨早發現，舉個例呀，差唔多3千萬買個華美倫番黎送去瑞士定芬蘭做大手術，做完大手術繼續做細手術，有D球迷有聲音，就全體球員著件華美倫加油既Tshirt 表示全體巴塞支持華美倫 其他為巴塞踢比賽受傷既球員又唔見佢地著T講加油，做法好大6官員feel

迪路仲要四圍同人講唔想返巴塞

想尼馬接手做球皇 可惜變左碌撚 繼承唔到皇朝

其實有冇人睇過希古恩踢決賽？

拉傑迪算近年最靚購

尼馬今季打得唔好

睇返近年收購
性價比最高就係西維爾球員
有丹尼爾 艾祖 拉傑迪
但唔知點解呢兩年傻傻地走去華西買人

So9吧

高登波台果時一齊屌哥狗
需家扮無事發生

究竟皇搶贏Danilo柒d
定巴搶贏Gomez柒d

當年成隊波既默契我敢講係前無古人
哥帥呢位球癡又敢試新陣
將全能足球玩到極致
睇返現今世界球壇
呢種踢法應該都後無來者了

Danilo 應該呢季走

放丹尼爾係最錯,
睇左巴好多年,
丹尼爾同美斯其實好夾,
應該要踢多幾年,
唯一夠料收購真係拉傑迪

黃金中場而家廢撚到

咁都叫廢
AG勁過沙維十倍啦

agger

今季
m 52場 54g16a
s 51場 37g16a
n 45場 20g19a

Kroos+Modric係呢十幾年見過最勁既一Pair中場
相反依家疤個中場... 完全比下去

點會呀 有美斯一日 足球快報,波波咩個班日日棒 豬籠入水...

咁你太誇
小白沙維先係最勁

已經史上最強

冇得比
Modric完爆鳩白
Kroos完爆沙維

人地叫皇馬快報，c朗池

乜野10幾年，幾百年下話？

唔關事，下年車路士如果捱到去對皇馬，就知乜野叫永不翻身

皇呢幾年啲買人的確做得幾好
kovacic asensio
反而高價買入嗰啲人唔掂
沾屎
擔泥佬
btw 疤青訓通常真係直接升上一隊上位
皇青訓大多數都買走或者借走之後回收先上位

其實你係咪舊登個巴塞式踢法

高美斯,蘿白頭呢d都可以打正選真係大倒退

呢句真

玩死一個王朝會唔會太跨
西甲差3分
歐聯輸俾亞軍祖記
拎倒個國王杯
其實都唔係好差姐
係有上冇落架啦 但係仲keep倒wo

on9開始係賣thiago

賣法比 thiago 丹尼爾 柏度
入馬菲奧 華美倫 ag turan

唔淨係成績上
青訓，對外，戰術，收購
冇一樣野令人滿意

擔泥佬放出去大把人要
Ag？不了

傻啦
AG之前先有人落bid 45m
不過我巴不賣垃圾

問題係msn頂峰到差唔多收皮
呢幾年理應搏盡尾班車
但成隊都柒柒下
歐聯完全唔夠班
新一代又完全接唔到班
走緊下坡但完全冇未來

兩核三冠王果年完全屌打任何隊 摩笛都算 搵kross克爆沙維？第一年睇波

疤狗假膠姐

皇迷子覺得白沙＞摩卻？

仲有人同心戰王認真

佢引用左楊格bb，終生追擊監獄馬，我愛山齊士，邊個係心戰王？

得啦 Denis最多機會 場場都出左佢先
不過踢得特別差之嘛
你Check下佢上陣時間先啦 機會唔少

屌，眼殘sor

理撚得佢引用邊個
總之你就係心戰王

獌維

沙維 同 top fit小白咁撚癲

Ps 皇

賣Thiago 法比
用AG

出左6c信

AG=沙維小白影帝美斯混合體

你巴迷定皇迷？咁屈人都有

佢曼迷，唔信可以問其他皇迷
我從不冤枉人

認真po 唔玩了 廢事騎劫左人

心戰王真係好鳩煩

好彩今季達仔表現好左 加埋個umtiti頂住

達一時時
冇巴禾咁穩

已經好過第一季 派膠少左

我艾薩德fans
你疤迷

ag 其實頭半季已經知大伏黎
係唔知點解安歷基要死攬佢
仲有件煙剷都係
次次失波都關佢事

疤又話青訓好撚勁 而家收埋皮

住緊宿舍果D踢得既都走晒喇 成堆成堆咁走，俾人話唔重視青訓先搵個迪露菲奧番黎塞住班人把口。

ag paco dso 艾達杜蘭 呢幾個世界級 再加個安歷基 左右閘完全係鳩黎 乜柒甸尼又打得 烏迪迪又得 馬斯打閘都仲得 overlap 係巴塞盛世最有用既一招 安蛇一下廢撚左 免費送走丹尼 賣艾簡 我真係服撚左巴塞管理層

上緊位果堆全部送走 仲青乜撚訓

最恐怖既係仲未知依家MSN出左幾多成力

係有危機

一堆主力都30前後

蝗想當年就係輸呢樣

雖然而家都唔見得好好多

db23 同雲佬得一季同場

近年最精彩係放走提亞高艾間達拿
之後到現架又要搵中場接班人
50M 買左個高美斯 原來癈既

我剩係想知邊個高層決定買華美倫,仲要幾貴下

好成功
用黎吸傷架

而家皇馬骨幹咪又係好多外人，照樣衛冕歐聯
根本用唔用青訓唔係主要原因
而係你買咩人返黎先係問題

上年睇過段新聞，送走兩個十幾歲青訓，話佢地唔會有機會，走去巴西乙組執件26歲不知名阿叔加盟巴塞B隊係青訓B隊呀！！。

咁佢要死跟哥迪奧拿

年年歐聯四強都叫玩死

果陣疤搶贏ag開左好撚多個post笑鳩皇
果陣好撚威威好囂張
Btw,上年疤仲j啲收購係針對性收購，但依家全部踢唔起

yes

疤王朝完撚左好耐啦
而家到我鍠王朝啦

NO

都係個句
最錯係放走泰亞高丹尼爾

冇卡斯美路真係work咩？

幫呀維貼定

😏

特警放冇問題，你搵唔到人頂先係問題

蘿蔔頭

No wo

好似蝗咁
人地摩迪老，都識搵番幾個中場高華錫/ Cxxxxxxx去試下

巴狗明知特警老加想走，完全冇諗過買人

麻麻地

AV

打翼好d

送件擔泥佬比你囉

放左Tiago 算唔算最大敗筆

仲有沙治擺閘唔打中場

on9

見到球員開始無得屈機咪轉隊，人腳無咁屈哥帥已經要收皮

不了

打中場嗰期你冇睇咩
同AG差唔多

起碼夾返巴塞個體系

係之前太成功, 要改就更難.
哥狗都係買極D人都唔啱用. 套打法難就又俾人睇穿.

轉會都係西甲老問題, 隊波一有D成績D管理層特別多On9買賣. 根本收晒片.

宜家巴體係冇體系
Tiki taka 一早已經唔存在

呢幾年最佳收購係
拉4 同鳥老大
其餘都無乜料到（可能無足夠時間練兵）
放走艾維斯都唔係問題，搵人返黎代替先得架
羅拔圖係有心，但始終係中場出身

umtiti
而家疤條後防對比皇真係
不論正選定係後備

so9

who is dso?

D蘇亞雷斯

想問下一開季巴塞係咪有幅圖講晒每個球員d位,講到個板凳非常厚實

所以係咪應該用返泰亞高加沙治
而類青訓接班

好彩呢正個都識搵食
等波到真係死撚左十世

呢個真係笑左

哥帥起碼熟個體系，幫到球員融入
而家好似冇人識將個體系延續落去，繼而買即食球員靠個人能力攞成績，但又處理唔到個別體系球員問題

如果係sell機會主義者，做唔到組織，應該仲快死，不過下半季應該好多球星開始留力世界盃

係
結果全部都係廢

關咩事 xavi作用比messi大

1415？

最大問題都係山神走左

獌維搞屎棍

靜啦肉酸

華拉提留低 saul續約
依家仲有咩target

保連奴同AG
勁過哂你堆中場

中超仲有錢過P$G
咁都唔走

巴高層話今季有big name黎
會唔會係山齊士

冇 玩撚完

屌老虎咪Big name

仲有保連奴

擔泥佬送都無人要啦

祖記bid 緊

同埋近年閘位冇咩好野
始終都有market 既

好多隊bid 緊

咪就係果季拎西甲
有場對皇蘇就係用呢招反cup
最尾果場雷耶斯後備入黎反勝果季

做咩撚野

季前預測
西超盃亞軍
西甲季軍
西盃4強
歐聯8強

巴狗班管理層做乜痴左線咁追保連奴